有個辦法分化林鄭同鄉事派

經過一7月21號相信大家對鄉事派恨之入骨！
同樣係大家眼中敵人，如果成功分化佢地，一定可以令大家之後條路會行得順d！
今日見到大公報單新聞，忽然諗起，利用屋宇處出招去搞班鄉事派去要救拆僭建！

大家都知，鄉事派好多係黑底人士，個個都只講利益，如果政府呢個時候被逼要去搞尻佢地，你估下班廢佬會有咩反應？

問題在於，點樣先逼到政府更加大力去搞僭建呢件事
大家集思廣益一下